[DIY]有冇巴絲知道絲網框係香港邊到有得買

唔要淘寶 得翻幾日淘唔切

我google search完知道中南有得買油，透明圖案可以係print shop印

但係框同網搵唔到地方買
搵到既都係比錢出面公司印

深水埗西九對面地鋪有賣

我諗住用黎印一件hoodie

唔該哂巴打 ，如果冇得買就諗住去中南買木條自己砌版

大概幾錢

除左油 版 圖案 衫 網 橡皮掃

仲有咩要買

push

有冇巴絲玩過可以交流下

果度有齊絲印嘅用品，你唔知要買咩唔緊要，去到可以問老闆，佢會教你。

我琴晚去左關氏買網+框

冇問到添